突發 將軍澳拆閘

我想去拆呀依家 等到聽朝太遲 有無手足幫拖

推

咩站

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

將軍澳

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am 歡迎們司機慢駛

有5個手足覆去即行動

你發夢玩緊香城online 姐

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

將軍澳巴打呢

有 mon post 狗 你呢度話拆
d 狗可能已經去緊地鐵站
唔好衝動

online game 咁激

Yes

自己私下搵FRD做啦呢啲

屌你行動就咪撚連登
係咪on9

擺上黎問都幾ON9

agree

有遮

大把Mon po

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

上得黎開POST都唔會拆,拆得既都無開POST